來自品蔥：國安來了！

對不起因為事態緊急，所以語無倫次，請各位手足小心。

另外我覺得，鑒於中共的體量，我們最勇武的時刻都只能牽制中共的機動部隊，但沒有強大的軍事盟友，似乎撐不下去多久，是時候找外匯麻煩了。

希望大家可以進入波蘭模式。

畢竟，封了我們的嘴就＝封錢包嗎？

我知道國安不是舊聞，但他們應該會更加明目張膽。

推

重點係最後嗰句

twitter 見

真係要睇吓咩政治明星會死

字體 格式 有啲假

我擔心勇武多一點。

但未fc
呢個字型好似同以往d文件唔同

謝謝提醒。

Send 去美國啦,做大佢

大陸醒既人太少
連陳秋實呢啲級數失蹤都無反應

怕條撚 本來目的就係要攬炒

字體唔重要 有蓋印就得

直白到

吳承剛

蓋印我反而覺得唔重要 印就個個人都整到 淘寶應該都可以淘到
支那d公務既文件係規定要用特定字體 (仿宋GB2312)

key都得黎d

D共式中文睇撚死人

字體有問題，唔似官方公文

企出黎講野都會比連登話係外宣
連登仔最想見到中國入面冇人反共

唔好癲啦ching，中共批文會講到咁白? 留證據比人白字黑字秋後算帳?
d野佢地做得出唔奇，但一定唔會有批文咁寫出嚟

個印好易抄，可能假嘢

lm

假到

大家睇路

第3點直接送你中係咩玩法
又話你犯罪份子(未撚判把口講就係)又可以開槍射鳩你
真的假不了 假的真𣎴了
好好笑

你收爹啦

佢唔反共架…
佢話要比時候改變 同黨一齊前進

應該是假的文件。

應該是假的文件

錯。應該是假的文件

係 政治明星太搶眼
但係勇武死咗好難話係佢地做

若果覺得係假
就應該用不推文回覆啦

你做乜鳩，點解釋一份咁秘密嘅文件可以咁樣洩漏出嚟

有啲假

假

買定D紅萬

談陳秋實，他網絡言論無懈可擊，極得人心。

年三十，他拍片說要在家過年，不出外。

隔天，他現身封城武漢。

連外媒都進不去的武漢，他陳秋實就這樣走進去了。

一位任教職的朋友對我說：「He has my full respect 」

當時，港大微生物學系已發表文章，推算出病毒攻擊率為83%，並證實病毒能人傳人。

當時，武漢已傳出醫療資源不足的消息，也有病人和屍體佔滿醫院走廊的影片。

隔天，陳秋實便拍攝了武漢醫院情況，影片題為《平靜，有序和忙碌》，顯示武漢醫院運作暢順，和有線新聞中國組的報導相違背。

數天前，陳秋實父母疑似被控制，錄制了一段對兒子的公開講話，說話節奏顯然是照稿念出。

其後，陳秋實公開號召中國民眾，以陳秋實推薦的VPN，向陳秋實電郵投稿武漢真相。

事後有兩名女子被公安拘捕，並在公安機關抖音帳號上，承認自己針對疫情造謠生事。

接下來，陳秋實前往火神山醫院工地拍攝影片，顯示施工進度良好。

昨天，有外媒指出火神山醫院照片造假，實際上挪用別處設施的照片。

同為昨天，有蒙面人在網上拍片，指控陳秋實為中共特務，並預言陳秋實將會和疫區網紅「口罩哥」拍片，為政府維穩。

事後，陳秋實果然夥同「口罩哥」共同直播。

奇怪的是，直播中的陳秋實談到了台灣，並強調台灣必須與中國統一。

今天，我那位任教朋友改了口風，他説：「陳秋實是個經常得分的人。」

指定居所監視居住

屌你啦，得張紙你話trump來了都架啦

疑似假文件，請善用不推文。

話雖如此，國安／黑警殺人也不是一朝一夕的事，請勇武小心睇路，有資產的人建議轉移海外，以加速攬炒／降低損失。

屌你理得佢真定假 大家小心D先最緊要

就算係假 你都難保聽日會唔會變真

呢D無得確認到 你想人全家死清光呀 只有大家睇路

邊個外媒？

陳秋實都失蹤68天咗

基本上我哋連死個個係咪勇武都唔知

過去有些紅頭文件的圖片，的確不像。
不過想睇中聯辨有咩反應

拉

想知中聯辦咩反應

不希望我們使用人海戰術

都幾假

國安一向都有落黎
四季酒店 持槍國安綁肖建華返大陸 都無反應

真定假, 都一定答係假文件, 無咩特別

有冇文件都好
有國安落左黎都係事實

有d人知但唔敢講

應該係真

但字體唔似又真係事實

八十年代初波蘭共黨政府實行軍法統治，打壓言論自由，大學生抗爭兵分三路:一，地下文宣派，二，勇武行動派，三，綠色和平派。三派各有各做，必要時互相合作，直到八九六四後，蘇聯爆炸，波共倒台。

一，七十年代的波蘭學生尚多少相信社會主義會帶來繁榮安定，八十年代則對波共完全無期望。其時，波蘭獨立學生聯會(Niezależne Zrzeszenie Studentów/NZS /獨聯)要求釋放政治犯、學術自由、教育資源公平分配，與波共老人統治有世代之爭，與波蘭團結工會同醒同氣，常罷課遊行。一九八一年十二月波共實施軍法統治，宣布獨聯為非法組織。獨聯與波蘭團結工會結盟，聯合中學生組織，轉入地下工作，辦民間電台，出地下雜誌，暗中派傳單。獨聯遭禁後，多得不少良心教授及天主教教區庇護，學生計劃周詳，狡免三窟，然仍有多人被捕，動轍判監兩年之久，然而義士前仆後繼，誓不低頭。

二，一九八一年十一月，宣布軍法統治後數日，勇武團結力量（Solidarność Walcząca）發起大遊行，有二千位學生參加，此後不時以汽油彈與黑警對抗。八二年十一月，波共宣布團結工會為非法組織後，勇武團結力量的學生更與黑警巷戰。一九八三年，無政府主義學生組織，另類社會運動 (Społeczeństwa Alternatywnego /RSA)於格旦斯克成立，不單反共，而且認為波蘭團結工會路線太溫和。一九八五年五月一號勞動節，RSA發起反官方大遊行，衝破防暴警察防線，佔領建制派論壇，火併黑警，喋血街頭。

三，自由和平運動 (Wolność i Pokój /WiP):，以環保人權、和平反戰議題，和理非非，公開活動，爭取國際支持。此外，波蘭JAROCIN每年五月三號舉行新生代樂與怒音樂節，音樂節本身非政治，成千上萬青年，包括抗爭份子，湧到該市，聽另類音樂，抗衡官方洗腦文化。

參考：Tom Junes (2015) Student Politics in Communist Poland: Generations of Consent and Dissent.

真定假都好，大家要有心理準備，唔好再係鳩遊行，要升級，唔好再唔知自己做緊咩咁

點解國家級嘅通訊文件可以無水印
係支那國問題定其他國家水準太高

可能係假……但真係好危險

721
811
831
101
1111

元朗
太子
西灣河
將軍澳

Fake?

疑似假文件。

話雖如此，國安／黑警殺人也不是一朝一夕的事，請勇武小心睇路，有資產的人建議轉移海外，以加速攬炒／降低損失。

可能，但小心係應該的

呢d文件次次都第一時間係連登洩漏

品蔥搬來的未fc野

公章下壓日期邊。

該文件假到廢。國安嚟洗乜文件。

一係就係假，
一係就係轉咗字型

呢隻字體順眼啲，但都係簡化字

講緊平時嗰啲都係咁
基本嘢都無會係「大國」

謝謝

最後兩句好假

叫你未經批准 可以槍弊

歷史上又真係發生過，不過係芬蘭打共產黨果時

屌你老母仆街中共滲透到香港到咁樣既地步，一定要反鳩中共先得

Send去美國要求開戰啦屌佢老味

香港人都冇武器, 個個渣把遮死頂爛頂有咩用?

屌，香港都變到愈來愈不安全

但我相信呢封信係假
又或者封信係真, 但做法係假
就好似上年派軍隊係香港邊境一樣

香港人
準備好未
更黑暗既時代要到了

以前汽油彈好似係反坦克神器嚟

我信支那會做呢啲嘢，不過呢份嘢就有啲亂

師兄係咪唔知中興點比人捉到

咩年代啊? 宜家黑警武器先進左幾十年啦

覺得有d假, 特別關於擊斃個段
我唔覺得佢地會蠢到擊斃zf

zf????

二戰果時。

唔洗講都知啦

唔洗理真假

一律當真做

出48人但會出文件寫到明又通哂天？
太假，重作

防人之心不可冇，銅鑼灣書店已經證實有依批人

就算份野係假 你會覺得佢做唔出咩？

國共內戰的時候更可憎都做得出

奇怪的是，直播中的陳秋實談到了台灣，並強調台灣必須與中國統一。

建議你睇左條片先
睇都未睇
係到睇人地打嘅字就信

隻fonts唔係支那常用

唔知真定假 總之推左先
總之愈推愈大 推上國際
再等佢回應咪知真定假

當有假嘢出嚟，即係要先刮一陣風
比個心理準備大家，等到官方公布時唔會有太大反應
呢個都係溫水煮蛙其中一個方式

我們至少可以利用佢嚟準備

Twitter 全世界都要見到

假，拉

紅頭文唔會係第一頁到打印

無錯，我覺得唔洗出紅頭文派落黎

23條都光明正大禁講啦

絕地一戰啦

假到喊，加油努力傳呀，我等住笑

咩係「波蘭模式」

好撚驚呀屌你老母
推上新聞!!!!

...要黨進步咪仲慘過亡黨
你地啲思維可唔可以唔好咁豬兜
一定要響額頭寫反共兩隻字先係反共咩

係咪支那整份假文件嚇鳩人

push

假假地，睇住炒車，不過都無得FC

樓主嘅語氣好可疑 希望我多疑

有心假冒點會唔知個字體
似係官方特登整份假嘅當流出

睇過紅頭文件就知假
仿宋體都唔用，當人on9的咩

以前連登有個po講

但前題係, 你要接近到架坦克

多謝你，因為我平日都有些語無倫次。

推 有無twitter link

假到爆

重點係通常呢啲野口講先係真
寫得落黎已經假左一半

老實講, 宜d真係無得fc, 但支那對香港既態度越黎越強硬, 又要推23條, 就覺得黎緊有國安真係唔意外

黎緊有國安
咁快唔記得李波洗頭艇?
如果話香港一直無支那國安, 你信唔信

睇到办公斤
殘體真係

都唔係嘅 YouTube睇到都唔少牆內人知道共匪黨有幾邪惡，只係資訊監管咁勁好難一個人做到啲咩

認同

靠嚇

係

早係二戰果陣,, 中共已經大把特務係香港活動啦
乜乜港九大隊, 67暴動, 全部都係中共特務搞出來囉

不過呢封信 就真係流流地, 有乜理由寫到明

而家嗰啲港漂唔少都係幫中聯辦統戰咖
尤其是啲靚女 喺大公司入面嗰啲大陸人
成日唔send唔send就攞手機錄音錄低啲人講嘢
成日喺度打字扮忙，原來係用微信報串
如果係有大陸同事 大家返工要小心講嘢呀

可唔可以講下點解

你估佢哋係黃絲發夢周街講咩

真係做嘢就唔會俾你知啦

善用起底功能

上網查啦，不過真係要小心

做CIA好輕鬆，上連登就搵齊料

I mean 小心國安

agree
由一開始我開account都係為咗叫啲人唔好勇武唔好風險太大
（當然就俾人六月屌到而家）

同埋冇咗條命都唔代表香港會搞得掂㗎
珍惜生命

我同事就係啦，佢做嘢又唔好，
竟然都可以靠關係入到嚟做嘢
我家公司已經變咗紅底
原來係高層識得啲中聯辦人，所以引薦佢入嚟
佢自稱自己係fresh grad， 墨爾本大學畢業wo
做咗一年嘢 ，但係就成身名牌又咩lv，又揹chanel 又戴鑽石㗎
可能幫中聯辦做雞

真又好 假又好 時刻都必須要有呢種覺悟 革命不是兒戲

Push

嘩屌

文化一滅就會冇

it is up to everyone to decide whether it worths your/their life

你江哋係咪弱智？連FC都唔識？
起下底得唔得？

中國網想得過？

其實我已經在置底留言底下提醒……

中興係咩事？

一定你貼咗罪證上連登啦

一般來說，文件不會用「我廳」等字眼，而會說「國務院」，或「上級組織」。這是一個破綻。

好多人唔係蠢既
如果武肺真係佢哋一開始講到咁輕描淡寫
就唔會新聞日日報可控可防
你睇下新聞會唔會同你一日廿四小時同你報十鳩幾廿次「感冒菌可控可防」？

Between 重點唔好比任何人spin走
唔好哂時間去叫議員問政府班官點回應
你想知我答你：
「港府重申並無任何內地執法人員來港，對網上不實謠言深表遺憾，並重申一國兩制行之有效。根據基本法香港享有高度自治...」
之後唔打啦 都係果幾篤屁
重點係人地擺到明唔撚會答你問題
你係要走去問 比我係對家
我都會用呢個方法 去哂鳩曬你地班友既時間

不如大家一齊集思廣益
一齊用唔同既方式
以不分化 不割席 各自努力為前提
去應付呢單野仲好

唔知真定假，但想提醒大家中國好鍾意扮leak 啲文件，要自己判斷真僞

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

比fbi拎到有ceo簽名既伊朗交易文件

中共派人黎做暗底野未回歸已經有，仲邊洗出文件

pish

雖然對上面份野有保留，不過中興直頭白字黑字將自己啲罪證寫係報告上面

無人推嘅！？

國安做嘢唔會有文件
咁簡單既指令唔駛特登一抽文出黎俾人洩漏

好假

PISH

ching 有研究啊~

開始要諗方法捉鬼

似係嚇人多 呢啲嘢唔係一直都做緊咩 洗鬼特登出咩

唔怪得黑警可以任意開槍

干涉香港內政！有曬證據

總之小心睇路

唔通無呢分野我就信你無做？

真定假都好總之就保持警覺啦

其實過關支那如果比人周到
或者識人做支那企業
都會問你有無遊行
所以諗到佢地係會想盡量對付遊行人士
而武警係香港扮黑警打香港細路就係人都知
份公告係真定假都無分別

字體真係好撚緊要
支共好重視啲無聊野，標準同內文個字體同大細都唔一樣
行距都有特定距離，就算頂頂條線都會規定幾多個Pt

佢地仲出左本guideline叫人跟，成百9幾頁
出俾人批之前要俾人proofreads ，查到啲無聊野錯會屌你屌到9彩

反而印自己都可以刻，唔可信

申利：n年前係支那國企實習過一段日子，做過proofread

剩係第一句個標題已經知係P上去架啦，雖則班共匪咩都做得出

咪周圍傳啦

"絕密"

不過大陸乜都做得出

平時用宋體

我喺中共的話，明知道出面D人最鍾意由字體check吓佢哋D紅頭文件喺唔喺真，佢出不如起D機密文件出其他字體仲好！

我覺得佢台灣必須與中國統一嘅說話喺諷刺緊大陸人有事嘅時候各家自掃門前雪，中國統一咗但喺人民間仲更加疏離！

大陸 通常用 FangSong

＜完＞

機密會比你拎走？

印就淘寶大把，你想刻乜都得

仆你個街
就係你呢種思維 份份都印假當真用囉
無事唔出聲 出事話假

水溫已試

國際文宣要做嘢